[光復香港]巴黎聖日耳門球迷吹水區(19)

PSG Squad 2019-20

上季飛機盃賽冠軍

古清貼堂作

垃圾鈀終極精華:
先被巴塞6-1反勝

再完敗皇馬合集

先贏2球又被曼聯反勝

垃圾到咁你點唔服?
卡叔世紀炒粉合集 (由玻古提供)

[/quote]
各會員世紀own goal合集 (由卡叔提供)

可喜可賀
麻煩友垃比25狗終於躝!好行夾唔送!

手足頂住

反抗

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
重組警隊 刻不容緩

2330大戰

洛里斯傷 賓仔要上位了
皇馬又重用 國家隊又重用

我地唔撚要呀

放佢出去見識下出下場都好

輸啦垃圾

冇班玻璃仔想輸都難

又要睇賭王救世

個中場好穩陣 條後防好性感

杜狗又9擺

又三中堅佢老母
輸撚緊啦

柏雷迪斯9起腳

痴撚線 五分鐘都冇俾人打反擊打到穿晒
好彩拿華斯靚剷姐

差d 仆街

要不是拿華斯

嘩 自殺式回傳呀

賭王又傷

硬係覺得衣架啲走位怪怪地

屌伊卡迪扭乜9
起腳啦

賭王整到眼

衰撚過卜卜9

卜卜9開閃光燈

嘩屌 伊卡迪做乜9

屌呀 有無咁on9呀 腳中間都可以射空氣 廢嫁?

沙拉比亞！

我上面味屌佢扭乜9

沙拉狗

我慢你好多

我都係
慢成分鐘

勁撚到

之前廢左好撚多場

好過伊卡迪廢成個月先入到一球執雞波

豬波先係我地首席前鋒

真
果啲xx 迪 卡xx 做後備

屌啲防守好撚鬆散....
岩岩右手邊空撚左咁濟

伊卡迪係未夾到隊波定點

未夾到加雪得耐冇態

放題咁

我懷疑佢離開對手禁區五秒就會全身爆烈慘死
次次兩邊攞到波佢就淨係識直跑入禁區俾個龍封位

冇拿華斯唔知輸左幾多粒

屌啦星 班攞到波標前 前面三個散步

伊卡迪又派膠

老友你快咗少少

Now

巴尼特真係好撚勤力又上又落

屌你 伊卡迪真係睇到嬲

屌

伊卡迪真係餵到埋黎先起腳

咩意思

唔燈都唔入

邊個仲要屌我

岩岩話伊卡迪廢個班已經cap晒圖 可以鞭屍

入波就唔廢ar

堅廢wo

呢個換卡叔豬波會入咩

領先兩球又冇基拿場波想輸都難

入埋啲廢波

伊卡迪個後腳想點撚樣呀

傳空氣
今場追擊伊卡迪夠

你班友繼續燈啦一陣入三球排隊幫我含

話時話hehe呢

賭王d波其實真心靚

舒服位

精華卡再現

突破之王

今日睇小丑
有幾個位同卜卜9好似

yes 一樣都係小丑

賭王慘

古爺都入波

基

勁撚到 又助攻

撻Q就撻Q啦屌

羅

神峰豬波

中場d tackle

尼馬呢下靚撚到差少少

嘩 屌你岩岩呀屁個下drag波

咁都唔換玻古

豬波

賭王終於入到

終於 努力好耐

屁仔連續4場臨完場kill the game

今年好撚強16強不是夢

呢下好J

賓仔派膠輸十二碼

法甲垃圾波

尋晚賭王係咁比人搞，整到好有火
係想打人果d火

pish

Adrien Rabiot 'is considering leaving Juventus due to a lack of game time' and has 'held talks with Barcelona' over a move despite only joining from PSG three months ago

叫撚左條三線料去中超唔聽

又扭屎忽花 人地條中場有迪莊仲洗撚要你咩
睇到自己咁高 而家鈀狗條中場 佢後備都無份

真心沙利一手好牌唔使用到佢啦

成班玻璃說三道四

睇果個船長廣告
卡9個樣chok到

都就走
俾佢玩埋今年囉

唉屌 晚晚都訓唔到

點解

何以這土地淚再流

同公安有咩分別

手足過黎陪你瞓

躝啦

屌奶星 呀屁又整親

垃圾🚑

又兩個月架啦

又16強啦

賭王官宣又傷一個月
不如佢退役吧啦

要求vtc公開cctv 還死者清白

好撚黑暗 分分鐘陳同學老母收左掩口費

玻璃馬傷得及時，有我復出頂佢個位

本賽季西甲聯賽，馬體會在進攻端表現不佳，目前在8輪過後，他們僅僅打入7球。而《阿斯報》也表示，馬體會有意在歇冬期引進聖日門前鋒卡雲尼。

《阿斯報》表示，馬體會本想到明年夏窗再考慮購買卡雲尼，但本賽季初期球隊在進攻端上的糟糕表現迫使球隊不得不加快動作，馬體會球隊希望能在歇冬期引進卡雲尼。

據消息人士透露，卡雲尼已經拒絕了一份聖日門的續約合同，與此同時曼聯同樣有意這名烏拉圭前鋒。

而這也不是卡雲尼第一次與馬體會傳出緋聞，在今夏基斯文轉會至巴塞之後，馬體會就有意引進卡雲尼，但球員那時選擇了留隊。施蒙尼希望簽下卡雲尼來改善球隊的進攻火力。

最後，《阿斯報》表示，如果迪亞高哥斯達不能找回進球感覺的話，他可能會前往卡塔爾聯賽效力。

Merci Edison

據消息人士透露，卡雲尼已經拒絕了一份聖日門的續約合同，與此同時曼聯同樣有意這名烏拉圭前鋒。

咁就碌柒啦

施蒙尼希望簽下卡雲尼來改善球隊的進攻火力。

真

屌你哋牙

我支持達

正式進入無老虎狀態

有分別咩

馬昆都續約慶賀

留名搵到新老虎

離婚？

據法國媒體Le10 Sport報導稱，聖日門準備同法國新星麥巴比續約。新的合同將延長到2024年，麥巴比的稅後薪資也將上漲到每年5000萬歐元。

現年20歲的麥巴比出生於1998年12月。2017年8月，聖日門花費4500萬歐元從摩納哥租借麥巴比，並在2018年7月花費1.8億歐元買斷。上賽季，麥巴比出戰法甲29場，打入33球，送出7記助攻。出戰歐冠8場，打入4球，送出5記助攻。

在國家隊層面，麥巴比隨法國參加了2018年俄羅斯世界盃。在7場世界盃比賽中，麥巴比正選出戰6場，後備出戰1場，打入4球，與基斯文並列成為法國隊內頭號射手。並且獲得了2018年俄羅斯世界盃最佳新秀獎。

#Pray4Jimmy

卜9要新約最少兩年先肯續約
但里安唔肯開兩年 認為太冒險

古爺傷 抖十日

鈀區已死 贏4球都無人講

老友你坐左幾耐

國際賽都完先黎講四球

據《馬卡報》報導，在與朗拿度一同參加一檔節目時，尼馬表示自己在比賽中經常摔倒，是為了保護自己不受傷。

在節目中，朗拿度對尼馬表示：「你的比賽風格已經引起了不止一次的爭議，但我過去和你父親交流時，他表示你這麼做是為了保護自己不受傷。」

「他告訴我說這是尼馬保護自己身體的方式，因為如果你比其他球員都要瘦小，那保護自己的最好方式就是摔倒。別人怎麼評價，就讓他們去說好了。」

尼馬對這一觀點表示了同意，他回覆朗拿度說：「如果我不那麼做，我就會處在傷病當中，你必須要學會保護自己，因為其他人不會為你做這些。」

佢仲多傷撚左喎呢幾年

卜9包皮回歸

今晚點名

玻古在比賽中經常不出場 是為了保護自己不爆玻璃

卜9最近經常受傷是為了避免自己再射失空龍

玻璃達復出頂尼馬未

我只想豬波復出取代18號條傻仔

伊卡迪咁勁都傻仔

交唔到貨

好想基拿復出

一陣點名

少有雙箭頭

點名

弱陣

勁撚到 點名

迪馬鬼上身

又紅

球證d 決定都幾撚癲下

假鈀

想知班精華仔醒未

邊個

你條契弟

醒了

據《巴黎人報》的消息，意大利中場華拉迪在巴黎聖日門踢得越來越好，在場上和場下都發揮了重要的作用。

報導指出，華拉迪在參加球隊合練的同時，還積極遵照聖日門為他專門定制的個人計劃。雖然馬昆奴斯將接過隊長袖標，但華拉迪也是隊內的領袖。

而在場下，華拉迪、麥巴比和尼馬的關係融洽，在說服尼馬留隊過程中，他出了很大的力。而在招募新援方面，華拉迪主動和伊卡迪進行了接觸，現在伊迪沙古爾也和他相處得非常好。

報導最後指出，和此前《米蘭體育報》，《隊報》的報導一致，華拉迪接近和聖日門完成續約。

兩年前走唔到都冇俾法國鈀柴台就知佢真鈀
好過某巴西翼鋒同法國中場多多聲

想知法國中場係班馬落左幾多次場

佢老母而家又出黎嘰嘰gut gut

馬鳩都有份

賭王終於冇份

話就話3個
2個球王都實中架啦
姐係1個，睇死都係比痢/荷甲新人王

覺得唔係雲迪克就小花
牙朗今年唔夠搶眼

雲迪克真係吹大左
眼神防守

杜狗是味放棄左4號
達仔傷左都會官方ig都會update下
4號仔直頭好似謝斯咁
明明手持杜狗叫雞片

因為太廢

老卡認同

有時真係懷疑賭王今季傷得咁密係借啲意唔踢歐聯等一月回家有歐聯踢

都唔出奇
自己請假呢下on9
對面講明會放25古走

上年擔心中場冇人
而家就覺得後防都唔夠人
好地地一個馬昆放左去中間

幾隻玻璃會員都係

唔怕唔夠人唔好出基拿就得

古爺傷左冇計
馬昆有防中經驗而且有華仔傍住ok 既
驚後面班撚樣自爆好過

迷天使了

Hi

你迷撚翻基拿啦唔該迪馬呢期fit唔好燈

呢度個個都燈
你
卡9
達

唔出沙拉狗 出豬波係咩玩法

神鋒

點

伊卡勁到

-6廢鋒

屌你咩 邊個放TG呀 咩都睇唔到呀

隊長搏撚到

屌迪馬俾人手足燈左單刀炒粉

迪馬單刀唔笠射會廢一半

Feel到蒙坦克倒戈會入波

對面個龍好熟口面

利記個米勞列

比甲班霸真係班霸
勁撚到
d控波好過英超隊

嘩 莫達去左教熱那亞

熱拿亞官方宣佈慕達出任球隊新帥，他已經開始率一線隊進行訓練。熱拿亞解僱安祖蘇尼(Aurelio Andreazzoli)數個小時之後，他們就任命慕達作為球隊新帥。

2008-09賽季，慕達曾在熱拿亞有過效力，他在這支球隊重振了自己的職業生涯，接著他又有在國米及聖日門的效力經歷。37歲的慕達出生在巴西，但他卻代表意大利國家隊出戰了30場比賽，幫助藍衣軍團殺進了2012年歐國盃的決賽。

2017-18賽季結束之後，慕達宣佈退役，上賽季他在聖日門U19執教。熱拿亞近期戰績非常糟糕，過去7場比賽，他們已經輸掉了6場。

包皮

嘻 勁到

執到件好野

我講包皮

嘩包皮帶帽

想問下知邊個係大佬未?

金球了

冇賭王冇卡9仲有包皮哥

手足識野

班撚樣入面有無你份

我鈀今年要奪冠了

自從卜9傷能左之後就順風順水

年年都咁講
不過上年分組唔去到最尾果2輪都唔firm

今年唔同，靚簽E卡迪同埋前中後班垃圾做哂玻璃

包皮好似破左最後生歐聯入球紀錄

發覺唔出古沙華達斯拿卡叔基拿隊波好穩定

駁唔到呀

巴黎聖日門隊長泰亞高施華在接受採訪時表示，目前的這支聖日門是自己過去8年裡見過的最好的聖日門。

「我對麥巴比在歐冠的發揮吃驚？不，我們都知道他的實力。在他上場之後，機會開始變多，比賽開始變得不可思議。」

「我來聖日門8年了，今年的陣容是我加盟後見過最好的，不論在進攻端還是防守方面都是最好。我希望我們不要停止，要繼續前進。」

今年唔該俾心機入番八強先再諗其他野
啲支出同成績完全反比

留意到阿記手足開始反愛蛇

佢根本唔撚用啲技術型球員 佢係阿記有開口權話雪人就即刻雪奧燒
佢係度教個陣，華仔係佢手下變左個淨係識搵隻翼黎斬波既純防中咁濟。
夾撚硬塞路些素落防中都唔肯用有身型既基祖維克。
last 果季唔係賭王前半季根本唔聽佢支笛亂黎既話歐聯16強都入唔撚到啦我懷疑唔係中東佬企硬既話佢連賭王都雪埋一份

爺爺年代前4會比人屌
愛狗年代前4會比人讚

愛蛇幾好呀，新人好多機會

在大約一週之前，塞內加爾國腳伊迪沙古爾在國際比賽日期間不慎出現傷病，巴黎聖日門確認他將至少休戰10天的時間。本週末，法國國家打比(聖日門戰馬賽)一觸即發，伊迪沙古爾非常渴望參加這場焦點之戰。他在接受媒體採訪時表示，自己依然存在一點傷病問題，但是這並不影響他參加比賽。

伊迪沙古爾表示：「我還有一點傷病問題，但這對我沒有任何影響。我們週末場上見？我當然希望如此。」

本賽季在伊迪沙古爾代表聖日門出場的比賽中，球隊全部零封對手。

等睇佢同基拿合作

想自己養一隊子弟兵出黎呀嘛
弊在養到個個都唔岩本身打法呢

蒙又傷埋 達巴又傷 古爺又傷 hehe 又傷
基拿同戴亞路又唔知出得未 唔通要用個荷蘭仔打右閘咩
點打獁狗呀 班仆街一定踢人 到時傷多兩件又要叫青年軍

賭王有機駁整親

有馬昆邊度都打得

急屎

希望杜蛇覺醒夾硬推基拿出黎吸傷

加埋玻古

直頭消失左ig都冇野睇

wfc

Thomas Meunier, Ander Herrera, Idrissa Gueye, Thilo Kehrer and Neymar Jr are all battling with injury and fitness.

Thomas Meunier: Examinations on the injury he sustained in Bruges have revealed a lesion to his left thigh muscle. He won't play before the next international break.

Ander Herrera: Taken off with pain in an adductor muscle against Club Brugge, Ander is progressing favourably. A further check will be made on Saturday morning.

Idrissa Gueye: His injury is progressing favourably, and he is scheduled to return to training with the squad next week.

Thilo Kehrer: The defender is undergoing individual sessions on the pitch and is progressing very satisfactorily.

Neymar Jr: The forward is continuing to undergo treatment at the Ooredoo Centre and is progressing well.

仆街 達仔傷完

誰也擋不了我強勢復出

而家先知足球小將個麥泰來原本踢鈀黎

同卡叔一齊強勢復出

咁唔爭在等埋基拿啦

唔好啦

預備

@泰路基拿世界第一

好彩夏天買唔到迪光
瘋狂送十二碼

有人掛住拉比奧特

咪玩啦 咁既垃圾裙腳仔

有d咁既事

你訓醒未

杜狗我立即屌你老母

杜蛇又冇錯喎

呢獲真係merci edinson

而家先知道泳淘好撚正

不服來辯

咪撚j我條女

沙拉比亞正啲定泳淘正啲？

今晚4點法國打比點名

本場面對老牌勁旅馬賽，球隊將力爭取得各項賽事六連勝。陣容方面，後衛泰路基拿和前鋒尼馬等人因傷缺陣。

達仔變左等人

乜撚野名黎

竟然講泰路基拿都唔講達斯拿
基拿世界第一了

留意到愛蛇又比阿記手足屌到開花

擔心班友仔比獁狗打傷

後備達

包皮仔好醒神

廢鋒

呢球比卡叔 第一下個頭鎚就頂入啦

我屌 包皮個後腳靚到

伊卡迪正前真心勁

同我即刻買撚左佢返黎

迪馬真係真核

又係迪馬

尋晚個場出埋龍珠

半場4粒就收手

迪馬今年唔洗幫賭王執屎防守即刻踢生左今年十六強有得睇兩場靚波先出局

一陣賭王又請假

佢依家缺陣場數仲多過落場數
好波還好波 都要肯落場踢至得架

一圖總結巴黎名宿卜卜9尋晚精華

受傷呀點踢呀玻璃古應該好明白

果然強勢復出

卡叔一上場就無波入
你地班仆街識唔識敬老

伊卡迪踢得真係好似幾年前既卡叔

冇卡叔、冇達仔、冇基拿
呢隊仲係我哋熟悉嘅巴黎嗎？
希望大家好好珍惜同尊重以上三位對巴黎貢獻極大嘅忠心球員

邊忽似完全唔同

點睇達仔比沙拉狗搶正選

短暫的光輝不代表永恆

鈀區忠心3人組

提提你講漏左隻左閘

同隊波磨合到真係好撚勁
包皮迪馬傳親佢都接應到起腳咁濟
又識接波二傳
初初幾場未磨合到我地仲屌柒佢踢屎片

反而依家隊波補強左中場，前鋒唔洗打後一格接波，卡叔反而唔夾依家隊波

加埋佢就叫傻鳩4俠

我d走位好撚靈活，卡叔同賓迪基差唔多

愛蛇搞事既能力又昇左兩級

隊長同奧燒

第一件波衫就印左卡叔

何妖

成班假鈀串鳩卡叔

對上十一球入球記錄

廢物專搞事

賭王受既傷有回報了
依家減價減到兩億就肯放佢回家了
佢老母佢仲唔撚係詐傷？

又告巴又回家
好亂呀媽

伊卡迪太勁,卡叔就黎變地底泥

伊巴

咪去西甲啦 返黎做一哥

佢真係番黎既話尼馬死得了

屌你些淘假卡9fans

出現了

左邊做咩放個垃圾桶

Thomas Tuchel is disappointed in Layvin Kurzawa’s degrading form and training attitude, the player is struggling to even enter the matchday squad and is set to leave (at the end of his contract in 2019)

賭王咁既格仲唔俾伊巴打死咩

巴黎配不起古沙華

坐撚左成季都唔撚趕佢走以大球會嚟講算有情有義啦

睇下un古頂唔撚順自己走

hi

我愛卡雲尼！

華拉提5年約

卡叔分身嗎

回歸了

愛蛇要走了

躝啦阿狗

Julian Draxler wants PSG to offer him a new contract

Le Parisien report this morning that 26-year-old versatile midfielder Julian Draxler is hoping that his club PSG offer him a new contract in the coming weeks.

The German international has played in just two Ligue 1 games this season owing to an injury relating to his foot arch. His current deal with the capital club runs until 2021, but Les Parisiens have shown no signs of enacting extension negotiations with the player at this stage. PSG’s silence is adjudged by insiders to be as a result of the fact that the club could be interested in selling the player after making a trio of midfield reinforcement signings this summer in the form of Idrissa Gueye, Ander Herrera and Pablo Sarabia.

法甲豪門巴黎聖日門將在法甲聯賽中前往客場與迪安交手。今日，聖日門官方更新了隊內傷病情況，尼馬等人可能會缺席今輪賽事，詳細傷情如下：

尼馬：繼續在訓練中心接受護理和康復訓練。

華拉迪：右小腿在上場比賽中受傷，未來48小時內他將繼續接受相應的治療和護理。

安達靴里拉：上仗右腳踝扭傷，未來48小時內他將繼續接受相應的治療和護理。

泰路基拿：目前可以與體能訓練師進行單獨訓練，他將在未來10天內回歸球隊。

仆街了

比d機會班後生啦

賀賀佢

拿華斯真正既挑戰來了

屌你

Ca uncle stands with Hong Kong

卡瓦尼

今晚點名亮點達仔強勢復出

Goooo

復出還復出
落場還落場

即係好似古沙華咁？？

點名呀屌你老母
聽日3點見

醒未

真鈀

其他都係假鈀

咩陣黎咁撚屎

垃圾拿華斯

又輸龍門

...

溫馨提示 dijon排第18

好垃圾

paredes真係

嘩屌 起身屙夜尿?

伊卡迪 差少少
btw 換個文員上場做咩

卡仔

達仔

三塊玻璃出哂點反cup

好熱血 好有鬥心

發老脾黃牌

法甲搵食波 我屌你老母

垃圾

上年又輸俾榜尾今年又輸俾榜尾
死撚左去啦

PSG have now lost eight Ligue 1 games in 2019 - their worst tally in a year since 2010 and there's still two months to go 😳

Tuchelout

屌喇星 維園踢波食煙食到仆街

係尖沙咀
海旁勁多動物

你老母 飛的返歸好撚貴

天使扮鬼有一手

艾馬利目前在阿仙奴的「民望」之差幾乎及得上香港一眾官員，球隊成績差勁外亦鬧出了格列沙加對球迷「爆姐」的公關災難，故外間普遍相信他即將被炒，並由前車路士領隊摩連奴接手。而外間更指阿仙奴高層Raul Sanllehi與摩連奴在日前共晉晚餐以商討接手一事。不過根據Goal的「fact check」，該消息純屬虛構，雙方近日並未曾見面，而Raul Sanllehi事實上有多年未曾與摩帥見面。

又唔好咁講 起馬英超淨低19隊都鍾意佢留低

De Sciglio in for Kurzawa at PSG

According to Le Parisien, Juventus full-back Mattia De Sciglio will join PSG in January, with left-back Layvin Kurzawa on his way out.

Mercin Glass Layvin

merci rubbish ca

做後備都俾人趕走

發覺佢地個halloween party冇叫基拿

廢咪俾人杯囉

好似我地whatsapp group無你咁

依家係你地太廢俾我杯晒你地

全鈀最重要既華拉提生日都無人提
鈀區已死

好出奇咩

5sick 邊個黎

玻卡已經老人痴呆

當年曾經既巴黎萬人迷依家又周身傷又老人痴呆
真係好唏噓

周同學

叫個廢卡加返你啦

就快淪落到踢中超

據《巴黎人報》稱，巴黎聖日門有可能在冬季再次求購祖雲達斯後衛迪施里奧，出價方案為古沙華外加1000萬歐元。

《都靈體育報》與《巴黎人報》均提到，聖日門對27歲的意大利國腳迪施里奧興趣不減。

儘管沙里本賽季在左後衛的選擇中並不重用迪施里奧，但他依舊在祖雲達斯的計劃中，他的防守能力被認為高於祖安古亞達度、丹尼路雷斯以及阿歷斯辛特路。

而聖日門方面認為，古沙華的合同還有半年即將到期，他本賽季亦在球隊的計劃之外，]因此放走他影響不大。

TUCHEL CONTACTED BY BAYERN

Paris Saint-Germain head coach Thomas Tuchel has been contacted by Bayern Munich over the vacant manager’s position at the Allianz Arena, according to Sky in Germany.

杜蛇唔好走呀

屌你個嘴假鈀

留華拉提
留玻卡

杜蛇都開到聲唔需要卡雲尼啦

仲有玻古

就咁目測
垃圾鈀如果首名出線，16強打果班次名應該冇咁易比人反cup

冇記錯上年都係首名

次名冇左疤同12mu，皇又88
熱狗今晚都大機88，鏝實首名啦
大威脅可能拿坡里，祖/下體

醒未 你望下邊隊難打過上季作客既最聯
垃圾鈀炒車永遠係無預警咁炒

易

再炒真係賣盤算

可以睇中東佬瘋狂更衣室鬧人然後Merci tuchel

一日未confirm出線都唔好抱任何希望
一個唔該一陣打布魯日都反艇呀

放心基拿仲未出得

人呢

少有喎

柯夜尿

伊蝦迪

好撚悶

垃圾鈀

差啲反艇
對面射門同中龍都多過我地

呢個真

上半場甘仔差d又送12m

係陷阱就應該456左

你唔講我都唔覺，發覺對上一個穩陣少少既龍就係俾陷阱整走左既施列古

陷阱始終太神經刀 賓仔又唔算標青 保方退休吧啦
隔左咁多年先黎番個拿華斯

隊長直接送左粒出走添啦
不過拿華斯救到實一實

求下大家唔好J拿華斯
法國呢度比人J親果d都燈死

垃圾鈀咁都唔洗輸

傳緊雲加去拜仁

杜蛇去拜仁 爺爺黎鈀

你想爺爺俾賭王激死？

場場掉水樽

力高真係好撚慘
簽咁耐坐咁耐
咩樣我都唔記得了

係，卡叔都唔係好記得

0030點名

卡9出飛機片姐係佢今晚有得出

佢好似上2場都有出飛機片

支持卡叔話俾伊卡迪知咩叫射手

出左
卜9正選

卜9達仔古沙華

三大玻璃邊個傷出先

正

場波應該幾好笑玻古加埋炸彈仔

卜卜9復出

杜狗今季開始433

想佢快d去拜人

隔離熱刺var拉埋線度個鞋尖

Rico守龍
是味睇唔起對面

準備又輸輕敵

差d

卜卜9又追龍門

拿華斯熱身時受傷

又開口中

好廢呢個

卡叔仲廢btw

一拎波就甩
退休啦好嗎

屌睇到燥
係咁甩

屌你老母
沙拉係咁餵比卜卜9
卜卜9唔曉跑

卡9最叻追對家龍門

想入嚟問一問,原來後備有個球員叫innocent

無人識佢u19

法甲班霸
笑唔笑死人

老卡真係退休好過

屌換衣架啦

真岩岩果下睇到好燥

迪馬！
但越位

Var話冇越

又靠迪馬

迪馬利亞世界第一

上次打布魯日有小小傷

卡叔做緊乜撚野成場

想問達斯拿踢成點？

唔夠快

係要換走卜9先反超

伊卡迪上左三分鐘作用已經大過八十分鐘既卡叔

伊卡叔

上面全部都係鬼

除左拿華斯熱身熱傷左之外
原來bulka 都傷埋
依家得番一個力高同無辜兩個龍用

話時話
今季d衫個qnb是咪要另外印

我都願意換取狗同佢屋企人

據迪馬濟奧的消息，伊巴謙莫域離開洛杉磯銀河後，銀河方面已把卡雲尼視為他們的引援目標。

報導透露，為了填補伊巴謙莫域離隊後留下的空缺，銀河方面準備開始和聖日門進行談判。

卡雲尼的合同明年夏天就會到期，而如果銀河方面和聖日門談判順利，卡雲尼可能明年早些時候就會轉投美職聯。

可以朝早睇到卡叔了以後

Mercin Edinson

賭王歸隊操練有望對里昂上陣

玻古呢

同卡雲尼一樣執緊包袱走

基拿應該出

走啦仲想出

全部都躝

原來尋晚卡叔聊美斯隻抽

點聊

卡叔一鎚一個阿根廷人啦

可唔可以炒杜曹要肥普

佢兇美斯

不了肥普格鬥足球

成隊鈀都玻璃人黎
肥普應該教到隊波撩人打交打到自己傷晒

btw 肥普似去獌

今晚打里爾
賭王復出
偉亞倒戈

呢條25仔

原來件3客聯賽同歐聯心口都唔同

佢有得出先算

而家好似外國講緊想下年50年 要無下面個行字

示忠左好多次都俾人賣

有鬼示忠俾獌淘汰好撚high

佢congra Mu

中東佬落order 叫李安全力搞包皮續約
賭王續約可以唔洗理

隊長都唔理住遲d先傾

仆街now 係到播非洲盃加時 唔撚播psg 屌

仲要有機會射十二碼

又幾激 非洲冠軍？

好彩 唔洗

仲要播續個頒

係wo屌，我轉用手機睇，望到4點都未播

尋晚卡叔又哂左好多機會

佢而家癲撚左之前撩尼馬而家撩美斯

伊卡迪繼承左佢個位去執雞
尋日天使果粒先靚

尋晚最佳一定係達仔同拿華斯
佢d起腳靚到
拿華斯反應都好撚快

啲法國fans ig page 選左達仔做motm
達仔歸位

尋日有走位有起腳
好fit

卜卜9快撚d躝 垃圾到頂唔順

去得邊

美職
碧咸好似想簽

銀河都想搵佢頂伊巴
仆街佢尋晚臨完場果球飛機

傷完冇態卡返fit翻會炒粉咩

其實佢傷完連起腳有問題
連雞都執唔到

呢2場起親腳都飛機

PSG have made their January plans

Paris Saint-Germain will primarily target a versatile defender and a creative midfielder this January, L'Equipe reports.

While Mattia De Sciglio of Juventus is sought for the former position, he is unsure of moving to France so PSG are looking at other options in Italy.

With a midfielder in their sights, Julian Draxler and Leandro Parades could both depart.
達

下個post名叫88何已完

挽留

下年幫佢正式收皮

今晚拿華斯回歸班拿貝

復仇戰第2集

蝗回勇
係時候睇下拿華斯同古爺係咪真係啲報紙佬咁講將隊波提升左兩班
當然前提係賭王唔搞事

輸都冇影響出下啲玻璃球員都得啦

今晚應該又有賭仔入黎爆閘

難得睇垃圾鈀歐聯打呢d大球會係冇壓力
贏輸都得

訓喺度都首名啦出下卡叔玻古基拿呢啲三線球員操下

比天使抖下啦屌

卡雲尼update 下fb 得唔得呀仆街

迪馬最撚fit 就係打舊隊
點能夠雪

出沙拉狗得啦皇馬青訓

手足終於放翻出黎

433

拿華斯岩岩拍9古圖膊頭

屌起腳啦依卡迪

屌蒙叔綁緊鞋帶都要接波

對面呢下靚組織

世三

唔知以為巴黎領先緊
慢慢猜

古圖紅牌全餐

下又冇比

吹返前面

佢一紅古圖
就要艾路拿倒戈

真係比人456

迪馬hold多左啦 呢下 即比尼馬 入左啦 空哂

斷番佢屁馬伊卡迪啦屌
包皮就唔好了 仲要加盟我皇

回錯sor9

3分鐘2球

應該包皮都估唔到咁都執1球
3分鐘追番2球
皇個後防性感到

踢到好撚hea 鳩傳

拿華斯真係勁撚到仆街

卜卜9呢

同會然一樣訓左

我係卡叔就永久封鎖你偶像已經鳩下鳩下仲抽

我今鋪要十卜你
伊卡迪入唔到波真係仲廢過卡叔 又唔回防

曲？

我要退post了 矛人留戀卡叔
變左袋底泥

挽鞋啦
sor 打錯 挽留

唔送

屌你老味係咪鬼

隊史射手慘

byebye

對其他手足逼害隊史射手予以強烈譴責

挽留卡叔

卡雲尼

根據法國媒體《Le10Sport》的最新報導，拜仁在下賽季有意邀請聖日門主帥杜查(Thomas Tuchel)擔任新任主帥。

《Le10Sport》報導稱，杜查目前依然無法確定自己在下賽季是否繼續擔任聖日門主帥一職，他的帥位安危與球隊本賽季在歐冠聯賽的成績密切相關。儘管他們已經提前鎖定了小組第一，但如果在淘汰賽早早出局，聖日門高層可能會找人頂替杜查的位置。

如果杜查真的離開聖日門，他並不擔心找不到下一份工作。《Le10Sport》報導稱，拜仁認為杜查是球隊新帥的合適人選，未來幾個月將與杜查就邀請執教一事展開詳談。杜查對個人未來問題還沒有考慮清楚，對各種可能保持開放態度。杜查與聖日門的合約直到2021年夏天才到期。

杜狗好搶手

杜狗世界第一

259

卡雲泥

有報道指中東佬決定賣賭王扶正包皮
咁樣包皮就變左唯一核心 再加超級肥約引佢留隊

其實應該要咁 賭王已經廢左好多無卵用

覺唔覺有d冗員要賣咗先

重點係得賭王威脅到包皮頭牌既位置

9號前鋒呢

唔走得

巴黎配不起他

愛蛇頂住呀

快撚啲死啦屌佢老母

愛蛇真食屎狗

259愛蛇帶領卡叔做神射手

愛狗似過唔到今日

88愛狗

失業了

幾時到杜狗

今年攞完六冠下年包皮賭王走 即刻唔識教波被炒

再去頂愛蛇

可能頂sob

肥普

害完鈀又害我廠
而家終於又躝! Bravo!

愛蛇定杜狗？

手畜又改名

沖一沖喜

你都要啦

李安想開長約俾力高

達仔再次表明唔會係一月離隊
依家傳緊幾隊英超想簽佢

去諾域治啱佢

巴黎聖日門上輪歐冠分組賽出征貝拿比奧球場，在一度落後兩球的情況下，一眾球員絲毫沒有放棄，最後時刻麥巴比和沙拿比亞在3分鐘內連入兩球扳平比分，幫助球隊獲得1分確保小組頭名位置的同時，麥巴比個人歐冠入球數也達到18球，超越了同齡美斯的17球，創下22歲以下球員歐冠入球的新紀錄。這場比賽也是傷癒歸隊的尼馬今季首次歐冠賽事，儘管只踢了半場比賽，但他仍然完成了5次過人，這一數據在全場球員中排名第一。而聯賽方面，巴黎聖日門近來的表現亦相當強勢，過去7輪聯賽贏足6場，期間接連擊敗了實力不俗的波爾多、昂熱和馬賽，繼續向聯賽其他球隊宣示著自己霸主的地位。在強強較量中的表現也有了質的提高，相信他們不會放過征服摩納哥的機會。毫無疑問，巴黎聖日門較去年陣容實力而言更上一個檔次，在尼馬、麥巴比受傷或停賽期間，迪馬利亞和伊卡迪撐起鋒線，關鍵球能力出色，屢屢上演絕殺好戲，而目前阿根廷人已經逐漸取代了卡雲尼的正選位置，他和迪馬利亞的配合也是愈發默契，兩人各自已為球隊貢獻6個入球。如今伴隨著尼馬的復出，再加上麥巴比組成的前場三叉戟，這樣的攻擊火力足以令所有球隊畏懼。陣容方面，後衛古沙華和前鋒祖普莫亭等球員皆因傷倦勤。

玻古又傷

贏聯賽都可以J

前面阿根廷孖寶
中場同後防都有對德國玻璃孖寶

雖然唔會有人睇，不過都提提大家
因為惡劣天氣今晚對摩納哥改期

關玻青撚事咩仲傷緊

冇飲水機守

根據法國媒體《canal-supporters》提供的最新消息，聖日門目前無意與卡雲尼完成續約，而馬體會計劃在冬窗簽下這位烏拉圭射手。

現年32歲的卡雲尼與聖日門的合約在明年6月就將到期。在他傷癒復出後的幾週內，自己的主力位置已經被新援伊卡迪所取代。《canal-supporters》報導稱聖日門管理層可能會選擇留下伊卡迪，而放棄與卡雲尼續約。

不過卡雲尼並不愁找不到下家，根據《canal-supporters》援引《阿斯報》提供的最新消息，施蒙尼希望在冬窗簽下卡雲尼來補強球隊的鋒線陣容。施蒙尼對卡雲尼非常欣賞，應該會給予烏拉圭射手足夠的上場時間。《canal-supporters》指出，卡雲尼本人有意留隊至合約結束，但暫時不清楚體育總監李安納度是否願意放棄將其交易的最後機會。

去下體會二度回春

點解唔續約學埋拉比啲衰野

布雷西亞當地媒體Corriere del Brescia和巴黎當地媒體Parifans的消息，巴黎聖日門已經正式報價布雷西亞中場東拿利。

據報導，聖日門希望能夠簽下東拿利，並且已經送出了一份報價。儘管報價沒有被公開，但是這份報價據悉可能在4000萬歐元左右，外加1000萬歐元的附加條款。

球員待遇方面，聖日門向東拿利提供的年薪大概在400至500萬歐元。

新派路

同華仔一齊組新中場雙核

上季要簽啦

傷停情況
聖日門方面有兩名後衛泰路基拿、古沙華，中場安達靴里拉以及前鋒祖普莫亭因不同傷病問題缺席本場比賽。

呢兩塊玻璃想點撚樣冇出場都成日傷

紅字都係玻璃垃圾

據法國《隊報》消息，巴黎聖日門後衛泰亞高施華想續約留隊，但球隊並不想留下他。

泰亞高施華的合同明年夏天到期，他已經表達和巴黎聖日門續約的願望，但《隊報》稱球隊體育總監李安納度等高層都沒有為他提供新合同。

泰亞高施華續約的主要障礙是他的年齡，他已經35歲，巴黎聖日門難以繼續支付他現在的高工資，球隊還對他在重要比賽中的表現存在疑慮，作為隊長，他至今未能率隊奪取歐冠冠軍。

泰亞高施華的經紀人近日稱雙方將於明年1月談判，但雙方續約的可能性已經不大，本賽季泰亞高施華發揮出色，但這不足以說服球隊和他續約一年。

同卡叔一齊走

作為隊長，他至今未能率隊奪取歐冠冠軍。

好on9呢個pt

事實成隊都係垃圾

真心係

拜睇中左杜狗

走左玻璃基拿點算呀

睇標題 唔講鳥

真係做到入硬咁濟你都入唔到 退休啦屌

每場一粒飛機
佢係咪抖到唔識射

賭王睇黎好鍾意包皮咁

Kylian Mbappe is now 🔟th on PSG's all-time goalscorer list

1️⃣ Cavani 195
2️⃣ Ibrahimovic 156
3️⃣ Pauleta 109
4️⃣ Rocheteau 100
5️⃣ Dahleb 98
6️⃣ M'Pele 95
7️⃣ Susic 85
8️⃣ Di Maria 78
9️⃣ Rai 72
🔟 Mbappe 71

He's still only 20 🤯

第1名果個

卜9最近落場俾人屌撚到仆街
個個外人睇都屌咁濟

呢鋪撐你唔落

不挽留了

第3分鐘世界波

據德國媒體《圖片報》的報導，拜仁有意杜查(Thomas Tuchel)明年夏天執教球隊，與現任主帥費歷克組成教練組。而正在擔任巴黎聖日門主帥的杜查，如果不能率領球隊在歐冠中取得突破，那麼他就極有可能被巴黎聖日門解僱。

目前，費歷克將會帶隊直到冬歇期前的比賽全部完成，其中的最後一場比賽是12月21日拜仁主場對陣沃爾夫斯堡。在那之後，拜仁主帥的人選會有何種變化？《體育圖片報》認為杜查可能在明夏接手球隊，雖然杜查與費歷克的交情不錯，但前者現在仍然是巴黎聖日門主帥。理論上，他的合同直到2021年才能結束。

不過，《圖片報》的最新消息是，巴黎聖日門高層希望球隊在本賽季至少進入歐冠準決賽(他們曾在1995年做到過這一點)。如果事與願違，杜查就很有可能不再擔任巴黎聖日門主帥。

傳緊萬一杜蛇夏天被炒，肥安就會回歸

愛蛇回歸啦屌

回佢老母

歐聯取得突破先留杜狗
姐係走硬

杜狗識閪打杯賽咩
歐聯分組賽計分佢咪打到曉飛囉
舊年啲連愛狗都贏到既盃仔輸鳩晒添呀

愛蛇是無辜的阿狗炒左佢贏波未

阿狗本身廢唔計

據El Intransigente的消息，曼聯主帥蘇斯克查已經就巴黎聖日門中場柏列迪斯的轉會事宜進行了接觸。

曼聯希望在下個月的冬季轉會窗引進柏列迪斯，他們相信球員目前缺少出場時間會意味著巴黎聖日門可能願意在明年1月進行出售。

不過曼聯也許還需要在爭奪戰中戰勝AC米蘭和拿玻里，這兩支意甲球隊也在關注著柏列迪斯。

今年25歲的柏列迪斯是在今年冬季轉會窗從聖彼德斯堡加盟巴黎聖日門的，他當時簽下了一份在2023年夏天到期的合同。

基拿正選未

冇卡狗

正式被放棄

睇個中場杜狗似唔係認真踢

前面夠做，迪馬終於休息下

前面真心多得濟

卡叔可能留力踢歐聯

踢法國杯嗰啲

差d秒goal

咁都唔入

賭王出左場剪蹦帶

金仔都要做玻璃了

基爺都收皮

古爺都玻璃埋

半場都未夠就傷兩件

出個19歲青訓

巴黎班友究竟咩事咁易傷

杜狗玩腳

平時掛住扑嘢，練習嗰陣懶懶閒

中場冇支援，前面三件踢到識飛都冇用

冇供應

賭王後腳靚

要換達仔呢期勇

得返一個換人名額

個球證係咪on9
要斷腳先吹？！

訓到攤屍咁都冇人理

好似未試過贏呢隊主場

笑撚死

柏拉迪斯隻手

柏尼迪斯 上帝之手

屌佢阿根廷人上帝之手但係入自己囉

國家隊踢到曉飛都冇用

嘩屌炒到巴尼特飛上天都唔吹

死撚左去啦不如

49000想買佢

尼馬著火了想打人

中場個三個都廢到仆街

得沙拉比亞醒目

好廢喎

比起另外2個

睇嚟要贏都幾難

轉台睇曼大戰

屌var逼害曼城

垃圾巴打多個

咪又撚係輸

賭王靚撚到

對面仲要紅

賭王

杯左

入波助攻著哂火

2分鐘2粒
上次打皇馬又係

打少個即刻唔同講法

屌你老味可唔可以換撚走上帝之手呀係咁鳩射

賣去49000啦屌

又有罰球

中柱呀賭王

Icardi三叉戟

前三叉已被遺忘

？

神鋒回來了

燈

拿華斯俾人掟傻左

回傳用手接cls

包皮系哂面直入更衣室

個個去感謝球迷尼馬入左通道屌人

梗係啦人地打少個有機入多幾球

邊個唔出邊個就係鬼

在上輪法甲中，巴黎聖日門在客場以3比1的比分逆轉擊敗蒙彼利埃。

本場比賽尼馬表現出色，他先是攻入了一記精彩的直接罰球，之後又助攻麥巴比破門。傷癒復出後的尼馬正逐漸調整他的個人狀態，隊長泰亞高施華在接受採訪時表示自己的同胞慢慢會回到最佳狀態，在賽季關鍵時期給予球隊更大的幫助。

泰亞高施華表示：「慢慢的，尼馬會逐漸找回自己的最佳狀態。他現在還沒有達到自己最好的水準，他還會取得巨大的進步。他剛剛從重傷中恢復過來，他還需要慢慢調整。我認為他在賽季的關鍵時期會做好充分的準備，比如說在3月或4月份，他屆時會給予球隊非常大的幫助。」

差唔多時間又傷架啦

古爺同甘仔傷鳩左
下場對加拉塔沙雷大機會冇辦法落場
橫掂出左線希望杜狗出副選

都鎖定首名一定出卡叔玻古玻達呢啲二三線球員

PSG view Liverpool winger Sadio Mane as the perfect replacement for Neymar if the Brazilian leaves the club next summer, according to France Football 💰

On9

垃比係蛆狗咪又係無得踢

受傷了

呢條力架好撚獨食架

據媒體報導，阿仙奴已經將杜查(Thomas Tuchel)作為了最有可能接任主帥位置的人選。儘管德國主帥與巴黎聖日門仍在合同期內。

解僱安拿利(Unai Emery)後，阿仙奴高層一直在尋找他的繼任者。在龍格堡擔任臨時主帥期間，阿迪達(Mikel Arteta)、樸治天奴(Mauricio Pochettino)和艾歷尼(Massimiliano Allegri)都曾經非常接近阿仙奴主帥的位置。

但據法國足球報導，杜查擁有3點優勢，非常吸引阿仙奴的高層。

第一，杜查能夠講多種外語，並且熟練掌握英語。而這正是是前任主帥安拿利很難做到的。

第二，阿仙奴高層欣賞德國主帥的執教方式。這一方式也曾幫助他獲得了巴黎聖日門的帥位。

第三，阿仙奴高層認為杜查團隊的技戰術風格，與阿仙奴美麗足球的理念相符合。而這正是如今表現欠佳的阿仙奴所缺乏的。

在巴黎聖日門，杜查正面臨著一系列的困難。在經歷了上賽季對陣曼聯的糟糕表現後，杜查本賽季需要在歐冠賽場上證明自己。

我杜好撚搶手鈀無謂阻佢啦

又走愛蛇舊路

第二同第三套落任何人都得

改一改個球隊同教練名又用得番

肥安被炒
唔通

肥安過撚哂氣啦

Nike有包皮新廣告
早d離開我鈀 成就一定更高

出左個KM系到比幼幼

不了

歡迎加入精華卡行列

唔睇

呢場咁撚重要都唔睇

據法國媒體Foot Mercato報導，法國球星拉比奧特對於自己在祖雲達斯出場時間太少感到不滿，目前已經產生了離隊的想法。

今年夏天，24歲的拉比奧特以自由轉會身份從巴黎聖日門來到了祖雲達斯。在經歷了與老東家長達數月之久的僵持之後，登陸意甲賽場的拉比奧特顯得很開心，畢竟手握豐厚的薪水和簽字費，外加能與C.朗拿度等一眾球星並肩作戰，法國人自然迫不及待想要開啟全新的冒險。然而現在，情況的發展卻與他最初所設想的並不一樣。

由於此前在巴黎聖日門長時間無球可踢，拉比奧特一直沒能找到最佳的比賽狀態，這也直接影響了這位法國中場的出場時間。而且更重要的是，祖雲達斯主帥沙里似乎也不想遷就他。此前在接受採訪時，有人曾問過沙里如何看待拉比奧特出場時間少這件事，而沙里的回答也很直接，那就是馬杜迪在場上的表現很好。

本賽季，拉比奧特意甲有過7次出場，其中只有3次正選。作為球員，拉比奧特想要回到場上，然而缺乏耐心的他與沙里的關係也變得越來越糟。私下裡，拉比奧特也在抱怨沙里方面與他缺乏溝通，他不理解主帥對他的期望是什麼。

雖然拉比奧特與祖雲達斯的合同在2023年才會到期，但是由於對自身處境感到不滿，他也在懷疑自己的未來。根據Foot Mercato得到的消息，拉比奧特方面近期已經收到了多份邀約，其中包括幾家英超球會。這些球會都很清楚拉比奧特的境遇，有些球會甚至打算在即將到來的冬季轉會期對拉比奧特發起追逐。

拉比

狗改不了吃屎

屁馬今晚搞咩 突然之間成熟左咁多

卡叔入波了唔反了

去到邊都係咁撚煩

轉個撚頭又幫阿妹慶生

27歲的尼馬賽後講到自己放棄梅開二度的機會，改為讓卡雲尼操刀12碼，他說：「卡雲尼是個優秀的12碼劊子手，也是個鬥牛士！他欠缺的只是入球，他是有能力入球的，大家都十分高興。」卡雲尼季初受傷患影響，今季表現掙扎，近期也是後備入替多，失去了正選。

PSG主帥杜慈也大讚尼馬，他說：「這是一個好的舉動。大家都見到，尼馬十分體貼，他將皮球交給卡雲尼，這對團隊而言是一個正面訊號。尼馬已經是十分重要的球員，上場聯賽對蒙彼利埃亦表現得非常好。他對我們很重要，而且愈踢愈好。」

屌柒你地呀

尼馬撚狗

據法國媒體《RMC體育》報導，日前在出席該媒體節目時，法國球星馬杜迪（Blaise Matuidi）回顧了自己當初離開巴黎聖日耳門時的情形。馬杜迪表示他當時並不想離隊，並坦言自己沒有感受到來自於球會方面真誠的挽留。

「我並不會說我是被逼離開的，因為當時有人告訴我，說如果我想留隊的話，我可以留下來。那個時候我是有選項的，如果我想留隊，那麼我可以留下。但是我並未感受到球會方面或者至少有些人想要留下我的意願，如果他們真的想要留住你，他們就會想辦法做到的。」

杜狗琴晚咁撚搏命做乜鳩一陣尼馬又傷幾撚on9

賭王係咪都傷架啦

甘仔好兄弟

巴黎生涯最後一球

難得入左球包皮做比佢既十二碼 已經好滾動

開埋post慶祝

你個假鈀入波開心下都唔得呀?

話屌唔知以為佢打龍

據《阿斯報》報導，巴黎聖日門前鋒卡雲尼在推特上向球迷致謝，疑似即將離隊。

在早前對陣加拉塔沙雷的歐冠分組賽中，尼馬將十二碼機會讓給卡雲尼操刀，後者也成功破門。賽後，卡雲尼在推特上發佈了一條帶有告別色彩的推文，上面寫道：「昨天在王子公園球場感受到的支持讓我終身難忘，我會永遠記住這份感覺。」

《阿斯報》表示，在伊卡迪加盟後，卡雲尼本賽季在聖日門的處境並不樂觀，他有可能在即將到來的冬季轉會窗離隊。

屌左咁奈是咪有d唔捨得

而家真係要走了
Mercin Edinson

卡叔捧埋歐聯先走啦

有報道指杜蛇同啲球員不和 係更衣室開始被孤立
由上年俾獌反杯後杜蛇唔肯孭鑊賴晒落球員度開始，加上上場法甲包皮被換出去推開佢，而且啲法國鈀開始唔妥佢雪卡雲尼

可以執定包袱了

呢次我撐杜蛇了真心點會係雪卡叔呀

我都撐杜蛇
有衣架就緊係用衣架

卡叔真係俾杜狗雪埋坐都冇得坐

柏仔原來咁勁嘅

痴撚線聖伊天球迷狂爆煙花

自爆個陣仲勁

李安已經準備好一月同衣架簽長約
但衣架老婆想等蝗/蛆

又係呢條臭系

尼馬呢期fit到震

據報導，巴黎聖日門總監李安納度日前回應了《隊報》的報導。

此前《隊報》稱巴黎聖日門主帥杜查(Thomas Tuchel)「孤立無援」，李安納度表示：「今天早上，我在《隊報》頭版上看到了這樣的報導，但老實說，我在隊裡看到了非常積極的事情。」

「之後，當然，我們必須解決一些事情。 但是巴黎聖日門永遠不會有一個孤立無援的主帥，這是一家永遠支持主帥的球會。如果主帥孤立無援了，他也不會再留在隊中。」

愛狗呢

同卜卜9一樣

場波抵睇有埋煙花睇

鈀迷小心基拿正式復出

垃比呢

琴日正選喎同阿朗一齊大炒對手

卡叔呢？

平時班法國鈀都放架
不過今次對面放到咁撚樣認真誇張

賭王最近肯拉下邊 冇咁企死中間獨食鳩扭
係鈀最後一季果然特別聽過

聽話

同包皮夾啲波幾撚好睇

拿華斯應該好撚驚

必須要解決一些事情
似真

對多記

又16郎了

杜狗放水

唔洗放水
基拿 戴亞路 甘仔 古沙華都會自爆
出局後，杜狗：這是個荒謬的賽果

杜蛇而家好搶手

巴黎出局被炒
肥安接手
完美

下個post
杜狗更衣室復仇記往死裏打

22號炸彈來自多毛特

仲有德國孖寶

今年鈀再16郎 我就永久退出鈀post

永別啦呀Wing

都退休啦何必呢

終於明白點解上年拉比今年卡叔了

杜蛇：我好撚討厭長毛仔

我都係

又冇兩位手足

據德媒SPORT1報導，杜查(Thomas Tuchel)不會在冬窗轉會執教拜仁，明年夏天同樣如此。

根據此前天空體育的報導，拜仁近期再次嘗試邀請杜查前來執教，冬窗或者明年夏天都可以，拜仁方面也給杜查提供了一份長期合約。

不過，根據德媒SPORT1的最新消息，杜查不會在冬窗執教拜仁，明年夏天他也不會選擇來拜仁執教。

在歐冠十六強抽籤中，杜查所在的巴黎聖日門將對陣多蒙特，而拜仁的對手則是車路士。

杜蛇

賭王又話自己係度好開心唔想走了
已經聽慣呢啲大話

爆一爆閘唔好意思，希望大家聽日去支持下香港

【聽日石塘咀要人 ─ 香港 對 中國】

據《巴黎人報》稱，卡雲尼舊傷復發，或將一直養傷至冬窗期結束。

在上週後備出戰與加拉塔沙雷比賽後，卡雲尼再次感到右側大腿的傷痛，隨後他缺席了週末的聯賽和球隊的訓練。預計他將繼續缺陣明天和週末的兩場比賽。這也意味著，他將休戰至明年初。

此外，該媒體還表示，泰亞高施華和安達靴里拉都未痊癒，有可能繼續與甘佩比和伊迪沙古爾一起缺陣。

直接復出踢多場收咧

直接離隊ok??

原來賭王阿妹生日撞正左311打多仔
知咩料

差唔多時候計岩數撩人打交博剷

聖日門將在週中的法聯盃與勒芒交手，主帥杜查(Thomas Tuchel)在賽前新聞發佈會談到了自己與尼馬的關係。

「我和尼馬的關係並沒有發生什麼大的改變，我們的關係一直以來都很好。他在這裡很開心，並且期待球隊變得更好、不斷進步。他在更衣室很有存在感，他是獨一無二的，而且最近正在不斷調整身體狀態。」

「尼馬依然志存高遠，總是坦誠布公地發言，他熱愛足球，並且效力於一支很有競爭力的隊伍。我們享受其中，這很美妙。」

「與勒芒的法聯盃比賽，我們可能會對陣容進行調整和輪換，我們有機會安排部分球員輪休，勒芒是一支很有侵略性的隊伍，他們強調進攻，能夠進球。我期待遇到一支勇敢的隊伍，球場的氛圍也會很好。我們必須尊重對手，我們需要展現球隊的實力，勒芒肯定無所畏懼。」

形住會輸

19人名單
除左之前講過有傷既五個人外，冇賭王冇拿華斯，叫左唔少青訓
a 字頭果個青訓值得留意，未簽一隊已經有人搶

有3個K字頭係咪新人好少見

我又傷咗？

垃圾盃唔洗出到你

咁又係，同你一樣留返係啲大嘢先出

K先生都係垃圾

據法國媒體Le10Sport的消息報導，巴黎聖日門高層希望在下賽季任命哥迪奧拿作為球隊主帥，同時邀請沙維(Xavi Hernandez)作為他的助手。

除非本賽季巴黎聖日門拿下歐冠歐冠，否則沒人會相信賽季結束後杜查(Thomas Tuchel)能繼續執教巴黎聖日門。杜查與隊內兩大球星尼馬和麥巴比的關係使巴黎聖日門高層們希望更換主帥。據法國媒體Le10Sport的消息稱，巴黎聖日門將聘請哥迪奧拿作為球隊主帥，同時邀請沙維擔任他的助手，以複製二人曾在巴塞取得的輝煌成就。

這似乎並不是不可能的事情，此前哥迪奧拿已經談論過自己離開曼城的可能性，而沙維也曾表示過對目前艾薩德球員們的不滿，他也希望重返歐洲。巴黎聖日門希望這兩位曾經的巴塞搭檔能為他們帶來歐冠獎盃。

哥狗識教歐聯既咩

1—4

幼幼

尋日出哂兩個K先生都無事

出事啦失果球又係基拿個傻鳩

睇ig佢地訓練果陣賭王撚9hehe

據稱，馬賽有意出價1000萬歐元求購祖雲達斯中場拉比奧特。

拉比奧特今夏自由轉會加盟祖雲達斯，但是他在主帥沙里的戰術體系中並未找到真正屬於自己的位置。不過，近期拉比奧特在比賽中漸入佳境，也逐漸融入了祖雲達斯的體系。

報導稱，馬賽一直都在關注拉比奧特，並有意在冬窗期或明年夏天簽下他，為此他們準備向祖雲達斯提出一份1000萬歐元的報價，並準備向拉比奧特提出一份與他在祖雲達斯相同的合同。不過由於近期拉比奧特表現出色，祖雲達斯很難有意願出售拉比奧特。

1000萬

的消息，國際米蘭已經在最近與巴黎聖日門前鋒卡雲尼就轉會事宜進行了聯繫，烏拉圭人可能在明年夏天自由轉會加盟藍黑軍團。

在今年夏天引進盧卡古之前，國際米蘭曾表示過對卡雲尼的興趣。

卡雲尼與巴黎聖日門的合同將在本賽季結束後到期，他考慮離開球隊，而國際米蘭有可能成為他的下家。

國際米蘭在最近幾個轉會窗通過免簽引進過迪華積、K.艾沙莫亞和哥甸。

500都俾多

都好 不過想卜卜9去下體會多d

巴黎第一人生日冇人講
鈀區已死

Keyword都有份

西媒：沒有巴西人出席聚會，psg內部已分裂成兩派

除左天使同卜卜9
個個都係新仔咁

發覺靴成日訓練被恰

柏尼迪斯咪舊人囉

半季貨仔

冇女點會有巴西兵

巴西兵都係咸濕多

死左好耐啦

賭王ig用法文講
弟弟生日快樂

官網做緊聖誕節折扣
有冇手畜想夾

冇咩野岩

想買塊玻璃

卡牌

就黎可以幫卡叔farewell

傳銀河想用卡叔代替伊巴

我睇到都嚇左一嚇 點代替

卡雲尼專執伊巴二攤

屌你老味又搞事

今晚點名睇賭王準備重傷

名單有佢
詐傷時間

#PSG : Navas - Meunier, Thiago Silva (c), Diallo, Bernat - Marquinhos, Paredes - Di Maria, Neymar - Icardi, Mbappé.

強陣準備大炒阿眠

杜狗諗緊咩，捉唔到

要大炒

呢三叉好睇到呢

包皮啲頭髮薄到咁仲要染

睇精華了

天生係金毛
黑色先係染返黎

非針卜9
發覺衣架真係好夾賭王同包皮
打反擊攞到波唔會自己放，直接俾速度更快既包皮
係禁區都會傳番俾係中間位置更好既人
卜9一定會自己射

唔怪得賭王最近咁撚聽話
原來早排又告鳩疤追人工
依家又追忠誠金又追人工

阿wing呢好奈冇出post

卡雲尼入雪櫃後就冇出過post 了

戴亞路又傷撚左

佢是味又有阿妹生日要慶祝

蛆免轉會簽左一堆中場番黎 之前仲吹到神之一手
依家見到班外國蛆迷屌話簽左堆廢物

重點當然係包括垃比

見佢地連馬度迪都屌埋

隻揪

咁你係廢喎

琴晚冇出拉比冠軍都冇埋

【#轉會SportsLight】

Di Marzio 報導，#PSG 前鋒卡雲尼（Edinson Cavani）與 #馬德里體育會 達成協議，明年夏季約滿後改投該西甲球會，簽約三年。

#體嘢

Merci Cavani

好心就1月走啦隊史射手要坐左多年咁對佢

下個post要轉巴黎名宿卡9

如果佢知道香港鈀當佢過街老鼠 起親腳都叫佢收皮會點

屌你老母

應該唔止香港
請尊重名宿

隊史入球王落得如此下場

聽人講呢間d料好流

回哂塘 早走仲可以留番個美好回憶

你兩個捨得隻秋未 最多我租場

一拳做低佢

啱呀！法甲都跟唔到點呀西甲留隊做下吉祥物好過啦

尊重啦

全部假鈀 屌哂你地老味

上年有位拉比手足都係咁啦屌！

馬體幾好呀 唔識射波唔緊要 識陪跑就得

場場都要跑100米回防

咁呢個係抵屌 唔關事

咁佢係咪隊史入球王

重要嘅青訓

多謝老母啦

今年又去多哈
唔悶架咩

去唔去都係咁

卜卜9堅去下體
Merci Edinson

不自量力

據法國媒體Telefoot報導，里昂想租借拉比奧特，但祖雲達斯無意出租。

報導稱，拉比奧特是里昂冬窗期的一個切實的引援目標，他們希望以租借的形式簽下他。

儘管拉比奧特今夏加盟祖雲達斯之後還沒有非常出色的表現，但祖雲達斯的態度非常明確，他們無意外租拉比奧特，並且已經關閉了和里昂進行租借談判的大門。

拉比奧特本賽季為祖雲達斯出場12次，正選7次，總出場時間711分鐘。

傻鳩里昂

ching好搶口
卡仔去到下體 打比實射爆賓仔

據《馬卡報》報導，馬體會接近簽下卡雲尼，這位烏拉圭國腳有望在冬窗就轉投床單軍團。

馬體會主帥施蒙尼希望能在冬窗引進一名新前鋒，卡雲尼現在成為了最佳人選。《馬卡報》了解到，馬體會已與卡雲尼就一份為期兩年半的合同達成了一致。

由於伊卡迪的到來，卡雲尼本賽季各項賽事只出場11次，攻入3球。這位聖日門隊史最佳射手非常願意轉投馬體會。

據悉，聖日門更希望卡雲尼下半賽季能留在球隊，以免球隊出現傷病危機時無人可用，但他們也不願意與這位球隊的功勳球員鬧得太僵。目前來看，馬體會能否在冬窗帶走卡雲尼，將取決於他們為這位烏拉圭射手支付多少費用。

相比明年夏天免簽卡雲尼，馬體會更想在冬窗就補強球隊攻擊線，為下半程助力，施蒙尼也希望卡雲尼冬窗就能加入球隊。

為了給卡雲尼的到來騰出空間以及薪金，湯馬士利馬可能會離開馬體會。

謝路都有人要

但係比斯突果個

PSG官方準備出卡叔球王片

想財炒粉片多啲

達仔出波斷腳片.youtube

Barcelona are already planning for next season and want to bring Paris St-Germain and Brazil forward Neymar back to the club.

又黎

又唔肯比多d錢

李安同卡叔本人都想季尾先走
但馬體唔想，想卡叔一月就去
平時水就抽得多 真係走又唔捨得

收啦貓哭老鼠
你都快撚d走

返大陸幾日 手足們爆post既話就幫我開返

番唔番到黎

鈀區又少一個手畜
佢個樣兇神惡咁 過關實拉

被call g

收到風 已經入咗再教育營

達斯拿去哈化柏林

下

冇可能

根據法國媒體《巴黎人報》提供的最新報導，哈化柏林有意在冬季轉會期引進巴黎聖日門球星達斯拿。

在奇連士文進入主哈化柏林後，球隊正在發生劇烈變革。這位前德國國家隊主帥(2004-2006年)希望能夠將哈化柏林迅速打造成一支歐洲豪門,他們需要引進多位有實力的球星來提升球隊競爭力。達斯拿目前在聖日門缺乏足夠的出場時間，他想要獲得更多的機會來保持個人競技狀態，從而獲得現任德國國家隊主帥拿夫(Joachim Loew)的賞識，隨隊參加2020年夏天進行的歐國盃。達斯拿本賽季僅代表聖日門參加了8場比賽，如果他來到哈化柏林將會獲得一個穩定的正選位置。

達斯拿在2017年1月以4200萬歐元的身價加盟巴黎聖日門，現在與球會的合約直到2021年到期。此前媒體報導稱包括奈斯和里昂在內的幾家球會對達斯拿也很有興趣。

《巴黎人報》透露，達斯拿於2015-16賽季在沃爾夫斯堡時接受媒體採訪表示：「我最喜歡沃爾夫斯堡的什麼？我最喜歡這裡能帶我到柏林的火車站。」

據記者Alessandro Jacobone透露，巴黎聖日門和AC米蘭已開啟盧卡斯柏基達轉會交易的談判。據稱，巴黎聖日門已經向AC米蘭開出了第一份報價：800萬歐元加上德國中場達斯拿。

2019年1月，AC米蘭花費3500萬歐元從法林明高買下盧卡斯柏基達，他的巴西同鄉——時任AC米蘭體育總監、現任巴黎聖日門體育總監李安納度推動了這筆交易完成。而此次交易，AC米蘭希望成交價不低於當初買下他的價格。

根據Milanista NonEvoluto記者Alessandro Jacobone報導稱，巴黎聖日門已經提交了他們對盧卡斯柏基達的第一份報價：800萬歐元現金加上德國中場達斯拿作為對位交換球員。而對AC米蘭來說，這筆轉會費很可能過低了。

球員方面，巴黎聖日門為盧卡斯柏基達開出年薪350萬歐元+獎金等附加條款的四年半合同。這份新合同的收入幾乎是盧卡斯柏基達目前收入的兩倍，這很有可能會促使他接受報價，隨後向AC米蘭施壓，要求紅黑軍團放人。

睇嚟達仲早走過卡

Merci popo9

傳卡叔轉呔，會迫李安一月賣佢去馬體

下體會要卡9一月去

無論係垃比定賭王都無資格話佢

基拿有

官方消息，熱拿亞主帥慕達(Thiago Motta)下課。今年10月23日，慕達出任熱拿亞主帥，他上任後，熱拿亞在意甲9戰1勝3和5負。

熱拿亞新帥為D.尼高拿，他曾先後執教利禾奴、巴里、克羅托內和烏甸尼斯。

D.尼高拿上賽季中途接手烏甸尼斯，15場聯賽取得4勝4和7負，他在第28輪時被解僱。

回家吧

教垃圾都教到咁
教鈀點教

垃比要去阿狗了

永續杜蛇

夠班咩

出左段巴黎聖日耳門名宿卡雲尼入球片

下次出片就merci edinson

卡叔走你好開心咩唔捨得

我用笑黎掩飾自己既不捨

你走果時會連片都無

據《馬卡報》報導，在卡雲尼薪水較高的情況下，馬德里體育會考慮引進多蒙特射手艾卡沙。多蒙特目前簽下了小將夏蘭特，艾卡沙的位置受到了威脅，在這樣的情況下，這位西班牙射手已經告知多蒙特希望重返西甲，馬體會已經與其取得了聯繫。

在冬季引進射手一事上，馬體會目前有兩個選擇，一個是巴黎聖日門的卡雲尼，另外一位就是艾卡沙。施蒙尼一直對卡雲尼非常欣賞，但馬體會擔心的是這位烏拉圭球星的薪水要求。為了降低球隊的薪水開支，馬體會可以選擇租借艾卡沙半個賽季，然後在明年夏天再買斷這位西班牙射手。

艾卡沙和馬體會射手摩拉達有著很好的關係，他希望重返西甲獲得更多上陣機會，從而讓自己獲得西班牙國家隊主帥安歷基(Luis Enrique Martinez Garcia)的青睞以參加2020年的歐國盃。

卡叔點算

嘻 去中超啦

留低做後備 legend

請尊重

好多25邊個反卡邊個就係鬼

檢討下啦拉比走都冇咁多人屌

垃比屌撚左成年屌到口臭

On9佢未走就比人屌啦
起返我底重溫d post名

屌撚到冇人想屌佢啦

下個post 應該用到首回合同次回合
要贏完波再被反杯
個名要醒醒定定

年年十六郎

留名睇夏蘭特次回合戴帽反cup

入谷未

荷甲新人王

攞條link 黎

名宿卡叔呢

T

M

E

R

C

I

A

V

N

F

[血洗多毛毛]巴黎聖日耳門球迷吹水區(20)